
                      Peter Jackson nos vuelve a sorprender con este largometraje. Respecto a La Comunidad del Anillo, encuentro que le falta un poco de acción. Pero la historia lo compensa.
        
            